其實有無捻過咩係自己香港自己救？

長文，慎入

由6月爆發反送中開始，本來大家都做得好好，但持續左一段時間，就開始出現番2014雨革個陣既問題：分化，亂帶風向，無行動力，活動左膠等等。咁到底咩係自己香港自己救？

首先，我唔質疑個活動左唔左膠，因為兄弟爬山，各自努力。但左膠們有無捻過咩叫因時制宜？從來，無人怪你摺紙鶴，但出面打緊杖，你唔係係後面摺紙鶴阿？

2.亂帶風向，不論現場定連登，不停出現亂帶風向問題，大家都深知肚明，連登比人入侵左，但大家有無幫手做番知正確既風向？當賽後分析post 多過行動post既時候，好多人會好攰，唔係體力好攰，係精神好攰。

3.無行動力：都呢一刻，依舊存在大量冷氣軍師同和理非左膠，冷氣軍師我都唔想講了，根本屌黎都曬氣。和理非，點解我話你地無行動力？因為你地到呢一刻都係出黎鳩企，除左升人數之外，你地有無捻下自己有咩用？作用可唔可以咁單一？
你唔夠膽掉磚，可以幫手擔遮
你唔夠膽食煙，可以去傳物資
你唔夠膽勇武，可以參與集會
你唔夠膽打狗，可以幫手起底
你唔夠膽玩火，可以幫手買油
你唔夠膽出去，可以mon post捕住邊度有狗話比人知
再可以既野，幫魔法師運物資，製造魔法又得。根本有好多野可以做，到呢一刻，都仲出黎唔知做咩既人，可以好好反思下。你既出黎，到底有咩用，係咪一個贖罪心態。

咁到底咩係自己香港自己救？

由始至終，叫外國幫手既人有無反思過一個問題？
外國幫手只係倒油，但要邊個起火阿？咪我地香港人囉
坐係到，鳩up幾句，上下連登，唔好就同我講呢d叫外國戰線，外國戰線從來只係一個助力，要贏，連企出黎都唔敢，講咩贏阿？

自己香港自己救，唔係一句口號，係心態，係行動。係時候行出黎喇。進化啦，好唔好。行動啦好唔好？你坐係到，永遠都唔會有人救你嫁

光復香港，時代革命

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

Push push

兄弟爬山，各有各做

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推

點救？就算打爆全香港啲中資，港鐵政府都唔會理你，美國唔要香港，香港就玩撚完啦，有錢有學歷就快啲移民啦

利申：無錢移民等同香港一齊死

未到最後一刻都唔可以放棄，你有等同香港一齊死既覺悟，點解唔做多d野捻方法贏。
美國要唔要香港都好，香港人都要自己做野，明唔明？

講得好
要依賴其他人去爭取嘅自由屬於自己嘅定係人地嘅？
人權法唔會因為民怨持續而唔過，
休息只係藉口

本人宣布下星期發起不自殺聲明運動

tui

Thanks 巴打，其實呢班人成日都係想坐享其成

信我 你地自己幾日前做定口罩日宣傳
先會聚到人
日日都口罩日 就自然聚唔到 聚唔到普通大眾
唔好自滿咩8黃2藍
就算真係8黃
都唔等於可以隨意動員8成市民
唔想睇到連登日日幾個post講口罩
做唔成一個行動就諗點改善

不如每月某一日 例如5號立蒙面法就每個月5號口罩日
日日做一定鬆散